以大象及長頸鹿標示男女廁 台男困惑大呼「哪個是男廁？」

台灣有網民指，上廁所時發現廁所門以「大象」和「長頸鹿」來標示性別，令他無法分辨哪一間才是男廁，於是向網民求助！

該名台灣網民在社交平台上貼圖問道：「哪個才是男廁，在線等挺急的！」從相中可見，兩道廁所門上分別用「大象」及「長頸鹿」的圖案來標示。由於一般廁所均會用男女的圖案，很少用動物來標示，引起網民熱烈討論。有網民笑言：「胖的左邊 (大象)，瘦的右邊 (長頸鹿)」、「帶勾的往左」、「進去有人喊非禮那就是女廁了」、「大象應該是男的」、「打開門不就知道了」和「大家都說大象是男廁，那女廁為什麼是長頸鹿？」等等。

當大家都不知道真正答案時，有網民說出看法，認為大象是用鼻子噴水，情況就像男性小便時，而長頸鹿因為上廁所都會叉開腿，所以長頸鹿是女廁，被不少網民大讚是專業解釋！

on lun 9

會被女權撚告硬rip

長頸鹿係女廁，因為排隊去廁所等到頸都長

鳩長去左邊，撚餅去右邊... 有乜咁難？

大象
因為

雄長頸鹿無鳩?